帶可蘭經去示威

叫阿拉，帶可蘭經去示威，等警方大叫:叫你阿拉出黎見我，吊你老母
然後send 去ISIS ,有無得諗？

叫左你唔好玩人地信仰
我認真講既
害到係手足同埋你自己